咁多live記錄, 一齊將呢班扮示威者既做過既野都搵出來

民間記者會可以用
國際文宣可以用